黎緊去北海道實習一年，有咩要注意？

見好多outlet mall，但想慳啲錢，有無邊度嘅冬天衫抵買？

有無係日本生活過嘅巴絲講下有咩要注意

Canada goose 買一件著一世

之前去日本都見到好多人著，但唔知咩牌
Thanks